泰國人為爭取民主堅持走上街頭，香港人與你同在

致所有熱愛民主嘅泰國人：

你地抗爭路上並不孤單，香港人會一直與你地同在

泰國人加油！！

Be careful and stay safe

#MilkTeaAlliance
#HongKongSupportsThailand
#StandWithThailand
#whatishappeninginthailand

見到咁嘅場面都覺得好感動

懶人包

熱愛呢一片土地嘅人民係唔會咁輕易被擊倒，反而會更強大

#HongKongSupportsThailand

人民集結嘅力量

Fight for freedom

幫手Retweet
Twitter要人

RT左

場面好墟冚

就算係要推翻王室我都唔會割席

萬人燈海

捐贈物資

聯署：推動泰國政治改革

Stand with Thailand

泰國🇹🇭人真係背水一戰 香港人都有歐美國家收留（道義上責任 不經公投交俾中國）

因為泰國從來都是獨立國家。只要不變成屠殺歐美都好難插手 如果係親美只可以用間接影響（台灣 南韓 🇰🇷）